新年流流我條仔唔著衫比其他人睇...求安慰...😢

佢係咪唔愛我啦...
佢明明話過佢嘅身體只屬於我...😢😭

負皮係咪妒忌我有男朋友...
你班八婆..👌🏻

佢分明想放閃
係人面前要你飛撲埋去攬住佢再含

估唔到佢係一個內裡純情
表面色情的男孩子...

無得 我好保守

你又post 番自己唔著衫d 相比人睇囉